聽岡田有希子真是一種享受

原來小室哲哉幫佢作過歌喎

仲有教授添喎

當年出道可愛喎

成個麻友咁樣